你地識唔識佢？

我尋晚輸左俾架AE86
佢用慣性飄移過彎
架車好快
我淨係見到佢個豆腐鋪招牌

去油站問下

你知啊？

條友真係唔識㗎喎

佢條女...